吊，又話英超競爭力大，好好睇既？？

依家你老母都知利記冠已拎
有乜能好睇

肉酸

系

死獌狗我屌你老母親節

有樓豬咁肉酸

我未打都知皇狗西甲歐聯

有你先得

點計都係嫁啦
難得高Daddy咁有心機搞

識d波

唔知以為打炒左曼城4球
原來係鎚仔

咪玩啦曼城 格食格 請你飲7喜都得
得暴聯可以一戰

咪炒能過鏝lor
講緊上季未補強哥陣

再盲反唔警告直接call猁迷手畜入黎掃場

收爺啦獌狗

肉酸Hi

今朝老鼠爆閘po串你肉酸係我唔啱
和解ok?

Hi bb

Ok 我好大方 唔似世清

利拎唔到會否用個頭撞爆電視？？

摸西斯都勁撚過你 檢討下

世清勁過你